Metal Build 討論區 （24）： _你老母又搶唔到

#1FryingDog • 8-28
Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份
（除左魂限OO Raiser)

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

常用訂購網：

魂限網頁：

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:精品孤仔睡記

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: xxx依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 女神手軟點算
A: 未過7日就send 返比睡記換

結果都係一開就完左，又要等睇班再販撚叫春

又搶唔到

Login 頁面都見唔到就完左，等執雞

去到俾錢彈走我，dlllm ami

㩒完都入唔畀錢嗰頁，又炒多次

soul blue,日魂5月24發貨

仲難搶過港魂

禁唔到，利申上次禁左想雙入呀

Nx就買到，都開心

再販就一定有你份咩

Hottoys都話肯排就有首日

正，係Y拍JP訂左隻，即係6月頭有得玩

尾燈都無撚埋

山下又要屌人啦

再販又如何

山下又要震怒

跟住又再販

跟住又係秒殺

跟住又震怒

山下要怒到個個到買到

震完都無撚用啦
bandai唔通二次再販咩

到最後咪又係放倉hold貨，個市場無限消化eva咩

九月準備又睇多次叫春大會

NX買到+1，呢隻原價買到仲開心

孤仔又玩多次100個幸運兒

呢隻真係有錢都買唔到，市面絕跡

入唔到cart

お支払い金額合計 ¥22,726

可唔可以轉魂限再版

屌那星， 通版仲難訂過魂限

轉魂限起碼日本任訂
最多比200-300就收到手

玩少隻算數

【新商品上架預告】

⭐️ GUNDAM FIX FIGURATION METAL COMPOSITE PSYCHO GUNDAM (GLOSS COLOR Ver.) (暫譯)

邊個話通販會易買啲

魂限一向係最容易買

孤會唔會減呢

5秒停訂

日魂唔會減啦，圍返條數無乜肉食ga啦

其他鋪仆街開到1980

我無訂到都收到email

amazon尾燈都見唔到

咩燈都睇唔到

LM

擺明混水摸魚啫，一路都叫緊2100，重要係全新靚盒先叫到依個價

00Q個個

FB不嬲多投資者釣水魚

FK!!! missed MB EVA.....

好靜

想問下有咩搶？ 重高？

呢隻都搶?

有屎搶, 岩唔岩?

唔係掛呢隻都叫屎?
只係價錢加左姐

呢隻等睇跌穿定價算

佢話係全新咩?

check件only
講到咁撚好聽

五月出貨 應該都幾多人想收

希望Bandai再版

早排$5800收左全新光翼/本體已開SF+destiny
跟手$3000放返SF出去

到時對翼再升幾個水位

之前港魂任訂 ..
個個話490買四塊膠唔買

而家1500$

貴過清水西

窮撚大班翼算

但係大班真係係咁靚

巴打，突自連翼幾高？

你想放入櫃你預返個底座較到最矮
都要預65-70*65-70比佢

[Member]

10月貨
[/member]

笑死，係咪特登hide唔到？

呢間信得過?

痴撚線 再販都 2180$ 我上兩星期 amazon jp 買隻全新退稅連運費先32000 yen

幾時有新作？

6月展覽公佈

而家gffmc wing 二手係咪仲係過三千？
想買隻二手撚下

信唔過，會退訂

等現貨 2千有找

自從MB 轉係大陸生產 CQ真係收曬皮
班人仲計日版 港版其實全部一個貨源

一向都係大迷信啦
星矢果陣已經睇化左

完美日本內銷版

明明同一個老母生

唔好意思 我知我太遲
想問邊度仲有突自現貨

咁都有負評 明明就大陸出產唔好自欺欺人啦

唔係自從 係一開始就係

【🆕最新METAL BUILD/COMPOSITE&
超合金系列🤖預訂資訊】

畀錢可以解決嘅問題就唔係問題🐵
炒價接單，保證有貨交💁🏽‍♂

💵接受到炒價？Click【馬上逛逛】入網店落單啦😎

係咪嗰間咩娜歐屋？
睇過 但我想而家玩

比錢囉
你依家拎5千蚊收現貨大把人仆住比你架啦

Agger

今個月尾有批大貨喎

你咁心急玩的話就當我冇講過

月尾會多人放？
新手剩係日本買過黑迷網

邊部黑迷？
金迷？

3500實收到啦

黑迷係黑西裝備異瑞先啱,唔係你依隻金迷

早知唔訂soul blue sf la 而家現貨都見有人放三千五
我訂又係三千五

異乜端仲要打錯字

呢部先係黑迷

明白了

魂限sf而家有無可能無咁炒買到

依家日拍仲有日本仔放緊5月貨 二千五蚊(未連運)
自己衝量啦

好抵即衝，謝情報

OK

日拍即係amazon定ebay

未用過 問下住日本d fd先

我搵左代購買

唔知月尾派貨咩環境，上次孤仔良心開訂都比人屌比仆街，睇怕今次都未必開啦

反正係咪都屌，直接放現貨炒價等d人願者上釣

話時話應該就公佈今年魂展，唔知今年玩乜野做限定

我估紅突

唔識玩日代,又訂唔到唯有等月尾現貨算

Buyee,Myjapan可以試下

連運2700訂左
希望唔好做木木木木

想問2700 00raiser 正常嘛？

想問問東京邊到多metal build 買

貴過香港

喺FB徵啦 唔係支持炒狗 FB炒價分分鐘平過嗰度 仲唔洗托番嚟

五月sf幾時發

今朝出左email
24出貨，25-27送

9成抽獎中左唔check email / payment 出錯cut order

想買初號機MB 邊到有？

絕左版,等食炒

炒價幾錢？ 如果2500 樓下都可以接受

出街行下 睇下d玩具鋪賣幾錢
岩咪買

上星期係INS見2280

一陣去睇下

來了來了

今次無得揀日子?
禁入去佢配送時段係none

咁我件日拍應該下個月頭有

睇落好正
有冇人知有冇伏?

鐘意咪買， 1/100 barbatos 帝王 全改， 原模2舊水

我見到 MB 00Q起信和賣1280
我想知係咪有假貨伏定真係降到咁

Lag左幾耐？

後者

你坐左幾耐？

第一次入MB坑 問下姐

慘

諗返起當年$2600 入左果班On9
仲話第一隻有燈 飛上$3000

mb第一日通常都炒
除左F91

感謝你保護當事人私隱

f91係俾睡記玩死

2700呀

淘寶大把模型膠盒

而家好撚想死左佢算
搬完屋隻初號機唔見左個頭

點做到

當戰損

等出量產型當比佢咬咗個頭

買多一隻扮暴走咬爆個頭

支持

拆左佢當散件賣，之後等再版

白女神係咪今個月出貨

7月（好似係）

6月

6月頭水，7月第2水

可唔可以公布出dlc

當散件平平地放上y拍/carousel
實有人收
之後再入再版

99.999%新

琴晚買左100蚊 4:0波擔
可以買多隻，冇頭個部拎去改戰損

想問 sf soul blue, 街價做緊幾錢？

3500-4000

又炒

新手想問下依家alie strike 同gun barrel 大概咩價位

2100西
850炮

訂唔到都唔緊要，孤都只係貴40

係，真係唔洗驚

差40都會有人搶，不過一人限六明顯笨大都對佢自己無乜信心

舊模改色，係咁上下啦

計埋運費好似打和

$2290

遲早跌穿2000

炒咩 蝕錢就有份

努力慢慢等

輕鬆

無人搶重高？輕鬆入去撳

Eva？

日魂死貨黎， 你搶飽佢

好想知隻隻都入嘅巴打們點擺得哂出嚟

必入 有得搶好搶 起碼炒上$2500

Robot魂

真心覺得今次呢隻靚過香港夜景ver .
果隻太閃

Eva準備列入鞭屍單位

一個玻璃櫃 200*83 5/6層 仲有位淨

好呀🤭

我唔係隻隻放出黎
X1 紅迷 F91 迷天我都放左盒

想請教下Exia 10週年版
係咪介乎$3500 依個價位？

差唔多喇，啱啱出嗰陣五千都有人接貨

萬能俠2號真係慘，咁快1400

唔係高達

算啦 講真3k先有人接

不了 1000$ 都唔買

兩舊水買hg仲開心

Fb有人賣sf光翼$1600

依家eva街價幾錢？

2100

求問邊到有2100

不得了

好過之前果隻

DLC

唔知有冇炒狗搶

想知命運連光翼set咩價位?

R魂係咪會用到都拎唔起

係咩黎？
未見過

賓周

米加粒子炮 射亞古捷斯

同上一隻差唔多

個頭靚好撚多

$2400-$3000 fb都見到唔少丫

但隻右手前臂接駁拳頭個關節位有冇改改佢先
之前隻R魂同Metal R魂隻右手拳頭一搾槍就會刮到隻手臂，
硬係怪怪哋咁

前臂新PARTS,你都當會刮到

睇圖舊版頭瘦d

之前嗰隻係未藍D

隻野係日本國內限定？

yes 不過對我無影響

之前mr舊模出左兩次
一紫一藍

sor 藍果隻係膠魂黎

呢兩隻先係mr

港魂遲下會唔會開？

no

好波港魂唔開

陣間就一班人沖出黎問點訂

咁一陣自助先

狗衝信和等孤精開訂

使唔使

唔跑快d又秒截ga啦

孤仔開左啦

12000羊開945

連轉運同自己訂差唔多，當俾佢賺

算平啦，不過有鋪頭仲平唔撚洗幫襯佢

Rich

我D朋友係,我死窮撚一個

死，公司真係有個後生仔睇完隻metal robothi-new gundam後同我講隻野係抄sf，救命

呢D野已經見怪不怪了

證明就黎冇咩後生仔知咩係高達
雖然我係後生仔

同樣坐時光機既仲有F91抄Freedom

想問之前隻eva街價預訂幾錢?

D後生仔都係垃圾黎架啦，廢撚事教精佢地呀

同佢講RX78 都係抄Gundam Seed d機設

元祖Rx-78直頭抄埋故事喇d劇情咁似

抄00 0gundam

same

邊間平啲呀

想入鐵甲萬能俠二號，孤仔價係咪可以？

差幾蚊姐，自己就腳最好，個人唔幫襯孤x

心急玩咪買囉

講真最低點最多咪999-1100咁上下

行版SF今個星期出貨？
日版係咪都準備出啦？

禮拜尾派貨

魂限11月 x2

Wa diu

支木星炮幾型

跑手們27號準備

開始多人

X2似會炒得起

買左X1免疫

支炮同矛值3000羊

睇呢張close up先知原來X2係無高達個兩條紋，唔洗驚歪咀啦

新手問定先
點樣訂日魂

買埋x2格劍display

Fb search 區欠那屋

我覺得型過x1

炒狗/新手開始入場

黑紫色好有殺氣

好快有人問會炒到上幾多

一出新野就開始熱鬧

唔係好正常咩,開心大發現

炒上二千五無難度

呢隻係霸氣過X1
最緊要係乜啊？就係支木星帝國製破壞砲

呢隻x2唔係x2改，支炮好似唔係木星整

係啵，睇錯sor
個Booster都有d唔同樣

識玩一定係等x3

梗係等full cloth

[url]自己搞計埋d yen升先2000左右
哪來的自信
[/url]

有好多傻豬豬唔識用日魂

港魂會係幾錢呢

睇嚟要買返X1

X1可能會升返

跟住再出X1改

Bandie撚狗大法

出改再買

竟然仲未出限魂 full cloth配件，B記好少咁好心

到而家連影都冇
咁好大機會係成隻出

6月metal build展隨時show比你睇

你們好 我想問一D關於日魂的比錢問題 我第一次係日魂訂左隻POP 都收到EMAIL話比左錢 注文果到係寫注文受付済 用楽天PAY 一訂完就收到信用卡的短信通知話接納左 但月尾的繳費通知信到冇依筆數 今個月時又再收到短信通知, 唔知你們會唔會都有依個情況發生呢? 謝謝指教

接納左就得

日魂係出左貨先過數，短訊會每個月出直到出貨

感謝2位師兄解答

仲有一車X1系列 改, 改.改 ,FC
X2 X2改
X3
等睇FC炒價上天

最想要mg出過果款
太多認唔到名

Mg出過幾部

唔計>3k果d高追，咁能難訂都可以買多既話其實都幾好彩

呢到周不時都有D話買多既巴打出現架啦

見人個個sf都買咁平 攪到我想撻訂 做水魚 好慘

現貨而家去到幾多錢

我訂左咋 曾經見現貨有3400

師兄想買呀？

新手留名
隻X2今次改成純黑加埋啲金邊好難忍到手

X1周街都係貨
fb突然咁多徵po

見1600徵

Y拍JP之前2500 就訂到

黑金真係絕配

終於有sf玩

巴打收到貨？

禮拜尾日魂出貨

隻日魂預佢遲一個星期先有

每一個REPLY有提到SF既就會有負評

強酸post

係喎

sfsfsf
我係咪要收三倍負評

我都係buyee買左日拍
好想扑暈自己

幾錢入

27xx 唔知buyee有無後續收費

係時候入m9 好彩嗰時冇訂

香港到時食現都係3000左右

益日本炒家益代拍都唔撚益港炒狗
屌你老母ddos個ser搞到我訂唔到

日拍好多都係中國人
自己訂最實際 唔中就唔玩

咁呢個控制唔到啦 最起碼我個心仔c服d
港魂係咪到而家都無諗住upgrade個ser 有無笨大員工可以發表下

其他已經upgrade左次
上次搶西果陣都唔會自動彈你個xart走

我sf果次之後就嬲到無留意mb一輪

我就會去日樂天
有時食埋佢優惠卷平幾千YEN
D分再拎黎日魂找數

想問日魂用唔用到hk信用卡比錢？

自己試啦

試過用樂天pay 比左錢，有哂香港信用咭接納sms, 但就快出貨時日魂叫我轉payment 方式，結果出mail問樂天pay又話唔關佢事，問日魂又話我海外咭所以唔得。 唔知掂搞。 又話限期到唔改就取消哂訂單。 無哂辦法

研究左成日都解唔到呢關😭

我研究左一星期了，而家等佢cut單

轉amazon pay la，快靚正

X1襯D,X2隻色偏藍,金邊感覺有D怪怪地

唔撚係啊嘛

巴打出貨幾多日前俾人叫轉payment method

試左啦，成日都話區碼唔係東京都區碼，明明其他網站都用到。 無哂辦法了

大約一個月

咁都好啲，我係amazon pay 搞唔掂先轉樂天，宜家有埋出貨日期

睇黎樂天同amazon都有ching 中招wo

Nu咁貴？

有可能掛,解牛沒記錯是1/60既比例,都幾大隻下

00r會場限定，即係想買都無得買啦

會唔會係mr魂

有抽選同港魂

可唔可以單獨比部飛去機我 唔想咁多隻00係到

新手一問，見到呢隻好撚靚，但係咪唔會再有機會買到?

有錢皆可能

請善用google

新手入坑留明
買左eva, X1, gffmc wing, 無明版自由 同 萬能俠1&2
放左喺玻璃櫃度日日J

過幾日買埋SF la

做乜好地地玩國產，成件事即刻唔掂

千記啲再販好難估
巴打唔想食炒唯有慢慢等

今次睇圖隻X2係偏純黑啵

正想問呢個價係咪正常？都五千幾

唔該晒巴打！
之前唔知要 search 咩關鍵字

炒價會分正唔正常架咩

睇多d 中毒深d

mb太貴 入完gffmc wing產已破

SF無愛 反而心思思想入Strike + 筒炮

SF同命運個骨我覺得係MB出得最好嘅模，魔改得嚟又型到爆

入左幾錢

$3800 連啡盒
暫時嚟講最鐘意佢同eva

玩左成個上午突自做完槍型諗著放上櫃到
原來唔夠位放
最後要分開把槍重要放下先入到個櫃

唔夠高放依個動作

Mr魂出曉

大鷺裝

補圖

十月魂限

姐不知火係DLC

可能出多部

點會出parts可以迫你買多隻主體同時重現兩個形態

其實係放棄左uc系列D機
宜加返出hi-nu 其他機唔出

seedd4部代表極速出齊
不過本身已經魂限 不知火又限多次

跟住又番出武者撚狗

終於出曉
如果出埋mb肯定炒到三紅咁既價

等出mb

琴日貼個大陸預測又中，貼吧個邊有講到會出MR曉

正， 無入三巨頭， 呢隻曉都想入

武者mk2 都未出

呢隻wing 而家仲貴過Mb ...

佢邊有講有曉

官圖都出左

我係指個大陸預測

佢意思似問大陸預測無講有曉

嗰個貼入面有人講預測仲有MR曉，就琴日嘅事

E總123階段係邊隻？

出多部好d喎
一陣不知火唔係dlc
大鷺買兩隻咪慘

大陸個個貼吧既話就唔清楚 我好少撳入去

真係咁想一時間罷晒2個mode
模型部實出2個option比人
魂呢邊這好難估

我都唔知，拉打野唔熟

我過隔離post問下先咁

出左mr
咁曉mb無望啦

Build個D黎

有笨大無野無可能嘅

Destiny sf都有雙版本啦

擔心下個價仲好，如果出MB應該過30000羊

mb出無正好過啦

真

MB應該年尾仲有隻通販，唔知係咩啦

我覺得係二號機

諗左幾秒咩係無正
IJ

Seed系得突擊鍾意其他唔好出啦

依家MB出親新野都有魂限 唔知下隻係咩呢

呢個好耐喇 姐black hole前幾階

到時炒返轉頭初號機

萬能俠2號劈到1199啦

邊間?

貓

等1000

短時間內都應該唔會出

個人認為與其出定位不明嘅mr不如集中出mb啦

Crossbone x1 $1690 算合理？

Mr 曉 d 金色睇定d先

正常炒價

真，mr咁貴，但又唔係做得好精

MR其實定左位ga la，有鐵又扭得加動畫風，自從放左seed d落去我覺得出得幾好

用返MR SF隻金就好好，如果用Lancelot隻電鍍就

買啦
Strike仲有無限可能性 有排玩

24000yen 差唔多

有冇巴打買咗？

有咩問題點解跌得快過萬能俠1號

人氣差好遠

1號都叫主角機，2號要比人救，柒到呢

1890? 好貴喎aeon做過1000有找

除左冇人氣外,部機即係無問題
出左四千關愛即買
萬能俠1號巨靈神差佢
做握手動作

大陸人都屌鳩瑞華行cut單
開倉個時高價賣俾人

如果對裂甲無意見係無問題，遲下仲有隻大魔神

邊度有唔係炒價？

定價22000yen
1690係8算內既價
想死等爛等平果一百幾十家依家買左即刻玩
自己諗

唉 caxxxsell

所以我冇等，真心愛佢

仆街隻X2都唔知買唔買到

有冇教學呀bro?

其實淘寶訂都平過香港

先比訂再補錢個D？

係呀， 英格倫，一諾，模型地帶 果啲大舖訂無問題，我之前好多MB/PB都係淘寶訂

想佢出曉好耐 點知佢出mr 我要mb 呀

Mr試下水溫姐

我想佢出新模型多啲

要出mg啦

剛係英格倫訂左

X1 個披風好正 有愛緊係唔好等

呢系列有咩評價?

買過GP01 覺得唔錯
呢隻舊啲你上網搵下開箱文啦

抵喎

官圖連個招牌pose都擺得咁肉酸
實物應該更不堪入目

其實已經進入左mb裸西範圍

千三蚊買隻1/144左右既ROBOT魂

多層金油ok la

又抵又唔貴

Eva現貨落到咩價位

千三蚊買到一隻00q或者裸西或者萬能俠2號
好彩一直覺得seed d動畫風唔岩我

只訂左hi nu

聽講金油係要多幾個step 上色又冇得同其他咁比法嘅
橫掂曉出得咁少模型難得肯出mr

孤開得貴 港魂開的話應該千一中到
話晒全電鍍 算係咁

17600yen wor

明顯佢無計過數

唔計稅啦 16000羊
港魂多數開未稅7算 最多加幾10
除非加價

當好似重高加夠140都係千二中之嘛

MR價直迫MB

加埋不知火應該2萬4未稅
全電鍍預左 直上mb至少4萬yen 邊個埋單先

MR 金色祝你好運

Super Gundam都係10月，痴撚線

呢到食炒3千幾買mb都肯
區區4萬邊個會怕

港魂一定最平，問題係比佢撚狗

好似qc 仲差過mb

盲人多

Sf 屎色關節。。。驚！都係唔訂曉了

呢隻正

屎色係pom膠，合金位個d金色係電鍍上去ok ga，曉係呢隻金我收貨

曉全電鍍 關節灰色點會有sf關節屎色問題

出得曉 有套骨兼用一陣出埋西

等睇實物相，官圖唔可信

最快下個月就放demo係Akiba showroom，到時再訂都未遲

點忍啊

OT

上次1J 都搶到咁， 1S 點算呀

淨買裝備
訂左vf1a

Ching 其實呢隻大唔大隻？

二萬七千日圓喎

笨大:光翼parts

出埋個光翼就完美

太約25*20*20 一隻， sazabi 細小小

訓醒先開始出貨

應該要係呢到開始收SF

2800叫好過無啦

我想睇第一口現貨價

我估ins啲舖揀$3500

我估ins啲舖賣$3500

心理好唔平衡呀見人訂2800 我就3500

X1應該唔會再跌

3500？今批貨應該唔洗咁貴

不過消化完又升所以唔洗計較咁多啦

唉算啦 到手有得玩就算 努力搵番d錢啦 都俾左訂冇理由撻訂

我想要x2呀，快開訂啦

俾40 人賺唔使咁辛苦

係，好過f5 3個鐘

其實隻曉d色會唔會氧化架

計埋40運費一9樣，去孤訂好過啦

靠自己唔益垃圾鋪

支持你，努力

限12隻驚條毛咩

mr系列我覺得唔靚 留翻錢畀mb算

MR Ex-S唔錯

幫fd訂左2隻

話左最多千二中

貨多到仆街

孤注早開果d多數任禁

輕鬆達陣

多貨到傻，好撚順

Metal Build先會唔順

1人12

大貨量產

黃金12宮

Hi nu mr 魂 武器set 7000yen

缺貨

買呀

邊度有得睇？

1人12都缺啲炒家究竟有幾餓

都係清曬
捱唔到一個鐘

D傻閪應該見到METAL呢個字就大手入貨

比孤仔清曬 又可以+價

成隻wing zero咁

8把？

明明大大隻紅迷係到都要出比突擊

紅迷有set 150巨手連劍柄option set
$800得隻手無個大劍柄係咪搵水魚價？
我見全set要千九

matel build

800得手無其他武器?
正價1500左右 我無位人士覺得ok既

btw小心中伏收老翻版返黎

得手無其他
佢連啡盒都有應該係正版

下星期無時間出去, 今日係福利950入左MR DESTINY

正常價

THANKS,
都無時間出去格, 聽朋友話9中OK, 我就入了

Mr 命運有冇得救？

Gundam marker

Email 瑞記換啦

不影響把玩

紙巾加白電油 慢慢摔

色移點會肯換
你直接拆左隻腳掌話缺件都仲有得試下

我隻nero甩色都有得換
問下使死咩

個底色會唔會摔埋走

唔會
除非你用左噴油用果DTHINNER水

好咁我Email試吓先

仲諗住用支x-20摔

白電油比X20腐蝕性低好多
白電油多數用係清潔到
我隻MB SF支槍染上金油都係用白電油抹
只要慢慢摔唔好刮就OK

灰色都捽甩埋

條痕咁大其實好過份，我自己覺得有得換
記得keep單，有得換佢會叫你經零售寄返零件俾代理，替換零件到咗就會寄返去零售俾你

Diu我精品買冇俾單我 得張信用卡單

thx 我等吓換唔換到先 唔得就用白電油摔

問下佢可唔可以開返張單俾你先囉
好聲好氣問應該肯幫你嘅

啊係，有得換你都預要等幾個月先有得換
睇你肯唔肯等

之瓶有FD換隻DIGIMON換左成年
第一次錯件,第二次欠一PARTS,第三次先完整無事

都等咗5個月 唔差再在等多幾個月喇

呢隻又係遲左訂唔到

會有現貨

咩住40 週年，原價實唔得

貴極有限

紅渣就貴啲可能

港魂sf有tracking number喇

金迷二手幾錢

我都有了
黑貓送

應該唔過$2000掛

上次精品網上訂，好易訂到

雖然無乜人訂 但係有冇人知mr Lancelot zero幾時出貨

係咪今日會送貨呢

岩岩收到啦

1600有la
紅渣就難講

收到啦

咁早送貨

開黎玩

原價真係好抵

巴打係邊間送貨?

港魂應該得黑貓

流口水.....

上年見到呢個REPLY就好了

D炒狗好柒

港版嚟嘅 仲以為佢會畀日版

正呀 送到黎喇

仲未到

聽日先返香港

垃圾黑貓

通過中轉站 05-24 04:26. 九龍灣基地

SF送貨係咪就到前會打黎？
係公司等緊

有d打有d唔打

收到

有冇收到call?

有

幾時先到

黑貓星期日係咪唔交貨

佢唔係派日咩？

有標貼wor

日本送貨無標貼既咩

日魂要遲一個星期

我見貼上係日本電話同日文

oh, 見平時訂野d日版盒都無
以為隻隻都無

個D係原箱訂緊係無啦

多過一隻就冇速遞貼紙㗎啦

I mean 一次訂多過一隻

想問下，唔係好有印象，之前係咪話X1會再販？

賺千一
真係好怒

開心玩

第一時間歸位放返入光翼封套

怒放

shf
仲以為係ht

心花怒放咁賺一千

愈睇愈覺得自己on9 3500仲要未有貨

我日魂仲要等啊dllm

這些機會

真係好撚正

我港魂都未有

未有
仆你個街黑貓

2980孤仔貨玩左幾個月
已經玩厭左

嚇死人咩，我就係訂左2700個批，心諗咁柒食港版

冇，再版係Eva wo

炒唔到mk50所以要炒依隻賺返

之前有唔記得係咪big cinmea個網度有咩限定再販，其實唔係真再販係清死貨而已

metal robot魂 destiny 998算唔算抵

898熊貓呀

成個FB 都係排$3000 SF 應該會穿$3000

好彩未買，多謝提醒

好似平過訂咁

過一排應該會多左d,谷入谷出，只check件之類既走出黎放3500

提提新收到SF既大家, 唔好比隻手長期接觸任何消光白色位

齊頭加I love u 3000

黑貓仲未有電話

玩遲幾日姐

問個問題 咁我而家究竟撻訂 等平d定照食好呀 覺得好傻仔呀
500訂 可以買隻小土人

依家有新野 display 左陣 ，無位放，開左又多件麻煩

邊隻？ 無資料 幫你唔到

Sf 呀

3500 落左500訂 衰沖動

邊間咁貴

唔通係良心店舖xx屋

我都係

唔會啦 $36xx 仲要比運費 on9 先去找佢訂

我記得佢有平少少既無保證版嘛

[red輸打贏要 ]叫間野食屎[/red]

今朝第一水九點送
未訓醒冇聽電話
好彩佢照衝上黎

講真過返幾個月，市場冇貨又唔再出，個價又升天

如果之後出IJ又升返

太遙遠喇,依期剩係玩突擊系列,海盜系列,仲有EVA系列都夠排爆出年D檔期,笨大會唔會肯開新模先

返而我覺得係會升返隻普通版
大家都係珍珠色做主色
依家一消一光其實有d怪

fb 個個要1要1 你老味 幾百都賺 做炒家

呢到有無人放sf

無

你出幾錢丫

唔跟市價收跟本無人理你

跟港魂價丫笨

排1999$唔得當幫推

之前砌左隻大班老翻SF有埋翼
會唔會有人唔怕死將對老翻翼啪上去正版SF度

有冇港魂巴打未收到貨

Here

港魂符碌搶到一隻自玩

兩隻都未收到

繼續等

Check返track, 佢話我無收件 全日都未收過電話

好耐之前放左舊版SF+光翼，而家又忍唔到手入番隻新版 覺得自己好on9

我都就咁接
岩岩好

金色手？

你等得黎不如比多2舊水出去收啦
返2日人工都唔止2舊啦下話

因為佢派唔切law,就會咁寫，慣用手法

好彩入到隻港魂

唔使2000 葡萄死

EVA食左炒
打個和啦😅

兩隻都2700入又點計

真玩家冇計啦😓

eva 個炒價一定無sf咁勁

唔會賣就無野需要計喇,會計都係D會諗住轉手既人

Agree😁

連續3個月 每個月都比晒錢訂一隻mb/gffmc
希望下個月可以輕鬆下

下個月到白色女神

下個月有mb展
分分鐘月尾開多隻殺你個措手不及

mb我剩係儲pacific rim
隻暴風赤紅唔知仲要等幾多年

記錯左係pacific rim應該係超合金魂

巴打個攝影棚好正,係邊款?

00V 00P果2隻女神都無買
00太多同類型有EXIA 00 00Q就夠 如果出其他4子先買

SF 同wing 暫時炒得最痴線

開魂限都唔怕,我訂開日魂,到時先找數
係通販先即刻比錢

暫時公布左X2 black
一陣公布RVA 2 號機就好笑

成套00 我淨係入左正義女神， 紅免好搶眼

用緊呢款

市面上有好多類似選擇😃

白女神有另一番氣場，似返女神個種優雅

紅女神加埋雪崩好似變左MA咁

我覺得女神支座天便炮已經破壞左正義女神獨有既簡約美

所以唔入雪崩，4 盾開曬型啲

豪雪,00三紅炒得最癲,SF同wing拍馬都未追得上

SF出soul blue前貴過豪雪
畀啲時間soul blue應該可以追返上豪雪

想請問下港魂SF 原價係幾多
睇下自己後追要食幾多炒

19xx
收到風已經炒到上5千幾
我勸你都係唔好買

HK$1,910.00（含税）再加HK$40運費

仲有hottoys

問朋友拎員工貨,唔使訂

唔洗排已經好爽

但比你地遲2046先拎到貨

成個FB我睇都3字頭,咁快5字

真心

但係冇乜承接
eva而家又係冇乜承接
再派下一水貨嗰陣我都想入隻eva

個個排3000
3100 3200都有人交收

個個同你一樣等再版到貨嘛
睇下6月會唔會公佈2號機

好多人放sf

消化哂咪升lo，魂限命運set而家都過三千啦

魂限又出名嘅主角機真係無乜可能跌，除非再版

mb萬能俠1號仲有冇可能低過1000
想追

唔係都清得7788咩

街都仲見有貨嘅,1100囉

MB萬年死貨00Q同萬能俠

大魔神都好有機會加入

OOQ真係抵屌利申第一隻入手既mb就係佢

我就係見大魔神都急插緊見想追

其實隻2號機唔係好明點解咁都插水
鋪頭明知插硬水都入咁多貨
定係又係瑞記既死貨政策黎

呢個真事，果時初版sf 個個都唔入，市場批貨消化哂，個價就開始升返，去到soul blue sf 公布之前升到4000都有交收

如果mb 系列低過千，已經算幾抵玩
依家figma 都要500

我覺得都係骨嚟
裂甲唔係個個鍾意
而且喱個系列都冇乜機會出裂甲帝皇嗰啲

好難講
模型line巨靈神都出埋,無野無可能

裂甲帝皇模型會出, MB會出真係唔出奇

攞嚟同千值個隻神物打

同千值應該冇得鬥
btw千值隻巨靈神都麻麻
大拳頭正但係細隻

好矛盾，而家三字頭有交易，但驚遲啲又繼續升，究竟出唔出手好

你唔係預佢會跌呀?
舊版上過4k，呢隻仲要再靚d

呢期最多跌到齊到3000
之後升唔知
但唔會再跌

舊sf咩價位到?

你不斷開價同人收咪知咩價位

一講sf就負皮😆

再有少量QUOTA, 要既麻煩親臨本店預訂喇~~~
$2880 CASH ONLY

我有興趣 係邊度訂🙏🙏🙏

旺角

早講撻訂黎你個邊買

唉 鬼叫你搶唔到咩 係要食炒㗎啦

人地2880係下星期三貨
你早左3日貴700

你三日人工超唔超過700先?

師兄國寶姐係邊到

而家創業未搵到錢 所以當唔過

你比得起姐係無所謂啦

有冇人收突自光翼

肉赤遲下仲有x2

巴打係頑童老細

咩話？幾錢先

過數比我

對翼已經炒到貴過普通MB,都冇幾多人有能力接貨喇

信和三樓，已訂，益鋪都唔益抄狗

鋪咪又係抄狗開

黑貓炒哂D人啦
撚有人派咩

想DISPLAY隻光翼,睇黎要搬走同櫃既GGG先

抵啦 再販對翼又再升

唔裝光翼買 SF黎做咩

光翼仲貴過00q

貴過大班十倍

哇去執幾盒先

SOR 窮撚無位
會反省

有無display盒推薦？

依度唔係討論區咩點解變左交易區

兩塊膠

當年500咪又係話兩塊膠

我有份講，到今時今日都覺得係

00q不嬲都係戰鬥單位

四塊膠加大量透明件，當年賣490簡直係笨大良心

1.1~1.2個00q

曉補貨，變限一

跑手們今日賽事準備成點

港魂應該會開，今次唔知幾多秒完

今日有咩

jp? hk?

港魂不了

曉有斷過咩
港日都係1單12

首日開一陣就斷啦

衝呀

港魂今日10點前真係有貨
description無改但個可選數量改左做1

捱左一粒鐘

1600 搶

F5買到

黑貓繼續送件

日魂真係好大

我睇2000樓下

仲未出貨 有冇巴打知可唔可以自己去拎

都要禁到先得

日魂根本唔洗搶
有邊次會係俾人秒＿

除左上次魂展SF之外無試過要搶

日魂一次唔得咪二次預約 你肯買就得

人地玩到爛啦

打去同客服上中心自取

幾舊水咁遲玩

利申：未入等1099

寧願日魂食運費，都唔想港魂f5受氣

好耐之前我直頭去個倉度攞，係屋企附近

日魂其實咪多1百左右，我坐度f5浪費既時間都遠超個條數喇

過2000都唔好講啦

10鳩年exia

又要binc 我孤仔訂都仲係平過依家
我記得有人講EVA 係第二隻SF

呢張圖咩事

會展hot toys?

雞助可唔可以送隻藍F91比我

其實一定程度上係勁快再販先搞到咁，不過EVA都叫破左非高達系MB破發插水嘅宿命，好叻㗎啦

C3呀！

排咩

咁都唔知？真心定假膠

Diu 大獸神咁q大隻都係1638

EVA 玩NX 算

大佬，你個倉既好野仲多過我好多啦，咪玩細佬

笑死

我17xx買有人送到門口唔知好出奇咩

頂黑貓寫派送中要幾耐

試過全日係屋企等佢結果話無人收件

唔順路咪唔送lor
仲要之前栽員

冇番一兩個星期都收唔到
除非自取or係咁打上去嘈
唔去會無限帶出再不在

利申：之前畀人炒個批

試過9點幾話派送中
最後下午4點收到

條撚準備

開定條LIN先

日魂萬歲

完

太易

日魂都死server

買完
繼續做野

一時姐 都無売切

大把任訂

免撚狗

輕鬆任訂

等睇四點港魂撚狗

訂到都唔駛show 喇，陣間有人幫你cancel 就開心

試下先

屌咁都有得笑

ON9

Cap 定圖先 遲d又bin過

繼上次2號有人放$2000

價錢直迫SF

有手有腳都訂到
Show黎做咩

巴打你支槍係拎其他版本嘅eva定另外買？

沙嗲王

mb就係差咁支槍

輕輕鬆鬆訂日魂

係日魂唔洗比人撚狗咁

Cancel到我送隻Mb sf俾你

Are you ready?

日魂任禁，唔洗炒了港魂

嚇下你啫
bandai 俾左錢永遠冇得cancel，得佢cut你單

可以cancel，不過係自己先有得，同埋好似得一日時間

依個真係唔知，唔見有cancel 掣

破哂紀錄

WEBSITE都未死過就已經缺貨

一秒冇貨

CLS

10都冇

有冇三秒？

bandai係咪要正視下bot

港魂

港魂+日魂都買到

撚都唔撚直接收檔

良心港魂

果PAGE話缺貨之後按多幾次PAYPAL叫我入去比錢

港魂會cut單，訂到都唔好開心住

00分一F5就買到

好似係得sf個次係咁

屌佢老母得一秒